光復香港，時代革命，萬事勝意，恭喜發財

祝黑警死全家

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

老鳳認同